［龍心vs劉馬車］定［林作vs鍾培生］好睇D

林鍾
龍馬

大家都係小丑
不用分那麽細

龍心馬車扮傻，

林作呢對係有錢仔真傻